[足球撚]今晚維園，大和解等你

自推十次

10

9

8

7

推

6

5

4

3

推爆

2

1

利伸:利

睇歐聯前熱下身先啦

行動Post推爆

麻煩大家幫幫手

推郁佢

今晚踢埋波喎

你帶波我踢

我冇呀，不過tg好多人話踢，總有人會帶掛

人鏈x的波

Anyway到時見

Push

迪路飛奧，爆佢

熱門一個post都冇，tg gp又得7百幾人，人數好唔樂觀

721

831

我唔會放棄㗎

今晚我著疤帶埋波
到時係咪跟隊

已著利

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

我軌喎

北京電視機

唔緊要啦手足們，今晚大和解咩波衫都撈埋一齊踢

我太太都著車仔黎

有冇tg link，我唔係入面